一印度球迷目睹阿根廷輸波後跳河自殺

在阿根廷和克羅地亞之間的世界盃比賽之後，印度的喀拉拉邦地區傳來一個悲劇性消息。當地媒體報導說，來自喀拉拉邦科塔亞姆地區的一名叫阿列克斯的球迷在阿根廷3-0輸給克羅地亞後企圖自殺。

南美洲足球國家在印度喀拉拉邦擁有大量的球迷。在這裡，阿根廷和巴西球迷之間的爭吵在世界盃期間非常普遍。

警方認為阿列克斯有可能跳入了附近的一條河流，國家消防部隊正在搜尋他的下落。

在阿根廷輸波後，他留下了一張紙條，「我已經看到了所有必須看到的東西，但現在看到了什麼？現在我想跳到深水裡去。」

他的家人證實阿曆克斯是阿根廷隊的鐵杆粉絲。他的父親還透露，如果阿根廷隊輸了，他曾表示擔心朋友們嘲笑漫罵他。另外，警方還檢查了他的手機，並找到了美斯的照片。

警察也在調查他逃離該地區的另一個可能的原因，他被認為也有可能是想逃避他人的謾罵而離開。

信上帝點會有好結果